★trump是否每次9up前 都會預先沽空？

咁容乜易俾人夾爆春袋

Why u know

U know too much

誹謗，今晚有人會去金拱門搵U